
                      "Sorogoyen, en una muestra primeriza de su increíble talento, deconstruye en un suspense relato amoroso la falacidad de las apariencias en la nocturnidad a un choque instintivo y contradictorio en el amanecer"
        
            